我決定臨死前同啲仔女講 其實我銀行收埋左幾十億

不過係精子銀行

不過認真啲諗 我都唔會有仔女

-100/10

好波

有錢搵代母

我收係雪櫃

活性乳酸菌

報咗驚
有咩留番同個官講

考慮下捐出去

巴打我留意咗你好耐

大慈善家

不要暗戀

做多啲善事好啊

我以為你想扮one piece

😂